警方否認放催淚彈 「煙霧不是來自我們」

今日（10日）凌晨有示威者試圖衝擊立法會大樓，爆發警民衝突。混亂期間，立法會大樓外一度出現煙霧，多間媒體當時均報稱警方施放了催淚彈。不過警方今日在記者會上否認曾施放催淚彈。

警察公共關係科高級警司江永祥今日表示，警方行動中有使用過胡椒噴劑、警棍及催淚水劑。對於有報道指警方曾使用催淚煙，他澄清警方並沒有使用催淚煙。

被追問現場為何出現煙霧，他表示：「我都不得而知，相信這（煙霧）不是來自我們的。」

唔好意思，尋日緊張得滯，放咗個屁

縱火就出左滅火筒或者水啦

屌你老母
扮乜撚野呀

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油